香港人唔會再怕催淚彈

發夢食撚左8 9 粒彈
見住手足食完 退後被鹽水沖一沖
即刻上番去
果一刻覺得 香港人根本無可能輸
光復香港
時代革命!

光復香港 時代革命!

但仲係怕橡膠同海綿彈呢..

只有盾牌再升級 遲早免疫埋

光復香港 時代革命!

下一步會唔會學人掟磚甚至推翻d龜車架

發夢聽到有位手足講
“睇下你地催淚彈多定我地生理鹽水多!"

果下起曬雞皮

光復香港 時代革命!

免疫架啦

上曬裝其實呼吸既時候無咩野
反而隻眼同身體無遮既位真係好撚痛
不過沖一沖又係一條好漢

我唔怕!
我香港人

完全免疫

印乾先沖舒服啲

學到野

對面仲有水炮車呢招hold住未用

光復香港
時代革命！

呢兩個月射左咁多粒,到底個倉仲有幾多粒催淚彈

光復香港 時代革命

我都好懷疑啲催淚彈係唔係次貨 食完無之前咁痛

屌 成批係地鐵被人打緊 又係見少人先暴力清場

推

Don’t needa tear gas to cry

呢個要長盾同電單車頭盔

所以真係要升級裝備
自問今日既裝都唔夠勁

因為一直真係諗著對班黑社會
無諗過班鳩警衝出黎保護黑社會

講真我冇盾唔敢上最前，唯有默默企後小小滅彈。

次次都勁近距離倒水，吸到眼口鼻流哂水濕哂，搞到再吸彈就勁難呼吸，跑番後面抖氣又衝番出黎。

我係咁吊自己，仆街人地前面幫你捱子彈，你抖完氣就出黎啦。

我唸個個都係咁唸，我愛你地，雖然你地成日吊我，但大家都係自己友

今日都無拎曬批物資出嚟 無諗過會變左打狗

無必要屌自己 出得嚟已經足夠 人人有唔同崗位

好多人都係 應該好多人淨係帶pad

用咩口罩？

香港勇武巴絲真係令我好佩服

唔會再驚最多咪食半個月藥 驚你啊

真心由day 1開始到今日真係覺得自己已經食TG食到慣左 今日戴個普通ON9口罩都頂到煙一段時間 香港人適應力全球第一

老人家當面講左句

“多謝你地阿 年輕人”
點可以唔搏命

宇宙第一
612真係好難頂

放左咁多次

有曬免疫

落河裝水善用資源

721第一次食 平時發夢都係做物資位

第一野無戴到眼罩

係勁撚辣 控制唔到眼鼻水狂流

用烏龍茶沖完 3200+3311+眼罩已經好免疫

香港人
唔會因為痛苦而流眼淚
只會因為感動而流眼淚

啪啪！香港！啪啪！香港！